話知你勇武定和理非，812同我入機場！！！！

醒啦！！！！！！！
今日有位女手足俾狗害咗佢一世呀！！！！！
你仲on99坐係屋企呀？？？？？
做野啦！！！！！

我今舖真係同你班狗好好地計依條數！！！！

推